如果曼聯贏到FA同前4，我唔帶口罩去慈雲山唱榮光

好撚委屈你？